泰仔踢波勁左咁撚多？

以前泰仔打亞冠都係俾人屌打，而家竟然提早出線
之前世界盃外圍賽又入到12強
相反香港